# OneDrive API #

### Datu saņemšana, izmantojot OneDrive API ###

Izveidot porgrammu, kas saņem datus no Microsoft OneDrive
mākoņa par taviem failiem tajā. Saņemtos datus ir iespējams
redzēt uz uiTextView un Xcode consolē

### Janis Engers - janis.engers@va.lv ###
